月入過左20500都冇女朋友

看來要俾心機搵錢
先溝到女女

搵多2萬就有架喇

Fg人工都冇就想有女朋友 人唔笑連燈仔都吠啦

我個個月4雞都冇啦

多個 0 先問

樓主真人一定好撚毒

點解過左20500就有女朋友？ 死毒撚憑咩有女

比你後面多個0都唔會有

我個個月5雞都冇啦

政府body shop？

我做建設銀行call center supervisor

Call center

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

就快25歲先準備返第一份全職都有女la

多個0, 但搞緊離婚 準備要再識過女

我急不及待想玩玩了

信我
你一世都唔會有

因為你將自己的失敗單單歸咎於月入

睇過無數次都重覺得好悕憈

死仆街講野難聽到 抵你一世溝唔到女 屌你老母

咩料呀
死肥婆